\begin{block}{Theory}

Nulla eget sem quam. Ut aliquam volutpat nisi vestibulum convallis. Nunc a
lectus et eros facilisis hendrerit eu non urna. Interdum et malesuada fames
ac ante \textit{ipsum primis} in faucibus. Etiam sit amet velit eget sem
euismod tristique. Praesent enim erat, porta vel mattis sed, pharetra sed
ipsum. Morbi commodo condimentum massa, \textit{tempus venenatis} massa
hendrerit quis. Maecenas sed porta est. Praesent mollis interdum lectus,
sit amet sollicitudin risus tincidunt non.

Etiam sit amet tempus lorem, aliquet condimentum velit. Donec et nibh
consequat, sagittis ex eget, dictum orci. Etiam quis semper ante. Ut eu
mauris purus. Proin nec consectetur ligula. Mauris pretium molestie
ullamcorper. Integer nisi neque, aliquet et odio non, sagittis porta justo.

\begin{itemize}
  \item \textbf{Sed consequat} id ante vel efficitur. Praesent congue massa
    sed est scelerisque, elementum mollis augue iaculis.
    \begin{itemize}
      \item In sed est finibus, vulputate
        nunc gravida, pulvinar lorem. In maximus nunc dolor, sed auctor eros
        porttitor quis.
      \item Fusce ornare dignissim nisi. Nam sit amet risus vel lacus
        tempor tincidunt eu a arcu.
      \item Donec rhoncus vestibulum erat, quis aliquam leo
        gravida egestas.
    \end{itemize}
  \item \textbf{Sed luctus, elit sit amet} dictum maximus, diam dolor
    faucibus purus, sed lobortis justo erat id turpis.
  \item \textbf{Pellentesque facilisis dolor in leo} bibendum congue.
    Maecenas congue finibus justo, vitae eleifend urna facilisis at.
\end{itemize}

\end{block}
