\begin{block}{Algorithms \textendash{} I}

Vivamus congue volutpat elit non semper. Praesent molestie nec erat ac
interdum. In quis suscipit erat. \textbf{Phasellus mauris felis, molestie
ac pharetra quis}, tempus nec ante. Donec finibus ante vel purus mollis
fermentum. Sed felis mi, pharetra eget nibh a, feugiat eleifend dolor. Nam
mollis condimentum purus quis sodales. Nullam eu felis eu nulla eleifend
bibendum nec eu lorem. Vivamus felis velit, volutpat ut facilisis ac,
commodo in metus.

\begin{enumerate}
  \item \textbf{Morbi mauris purus}, egestas at vehicula et, convallis
    accumsan orci. Orci varius natoque penatibus et magnis dis parturient
    montes, nascetur ridiculus mus.
  \item \textbf{Cras vehicula blandit urna ut maximus}. Aliquam blandit nec
    massa ac sollicitudin. Curabitur cursus, metus nec imperdiet bibendum,
    velit lectus faucibus dolor, quis gravida metus mauris gravida turpis.
  \item \textbf{Vestibulum et massa diam}. Phasellus fermentum augue non
    nulla accumsan, non rhoncus lectus condimentum.
\end{enumerate}

\end{block}

\begin{block}{Algorithm \textendash{} II}

Et rutrum ex euismod vel. Pellentesque ultricies, velit in fermentum
vestibulum, lectus nisi pretium nibh, sit amet aliquam lectus augue vel
velit. Suspendisse rhoncus massa porttitor augue feugiat molestie. Sed
molestie ut orci nec malesuada. Sed ultricies feugiat est fringilla
posuere.

\begin{figure}
  \centering
  \begin{tikzpicture}
    \begin{axis}[
        scale only axis,
        no markers,
        domain=0:2*pi,
        samples=100,
        axis lines=center,
        axis line style={-},
        ticks=none]
      \addplot[red] {sin(deg(x))};
      \addplot[blue] {cos(deg(x))};
    \end{axis}
  \end{tikzpicture}
  \caption{Another figure caption.}
\end{figure}

\end{block}
